Question: yulannn, boleh kenalan ? 
Asked By: @winatandy
Answer: gamau:p
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: follback kami gak ? *asahgolok*
Asked By: @winatandy
Answer: udah difolback kok, ampun bang :3
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: gak akan kenal do, kamu orang mana
Asked By: Anonymous
Answer: ya biar kenal, off anon coba .
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/131503337328/people
Like Count: 1
Like List: ['@winatandy']
Question: PAP your silly face!
Asked By: Anonymous
Answer: off anon dulu!:p
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: salam kenal yah ;)
Asked By: Anonymous
Answer: Iya, ini siapa?
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: rancak nyo laii :G
Asked By: Anonymous
Answer: alhamdulillah, makasi:)
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: YA ALLAH, AYOK KAK BELI POP ES AYOOOKK 
Asked By: @wirdaredyson
Answer: hahah yok ,
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: short desc me
Asked By: @dwisiskamaulani
Answer: Kakak gatau banyak, yang kakak tau kamu itu manis dek;))
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/130304506736/people
Like Count: 1
Like List: ['@dwisiskamaulani']
Question: Pertahanin untuk selalu pakai jilbab nya ya ka :)
Asked By: @IslamMasaGitu
Answer: Insyaallah :))
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/130464859760/people
Like Count: 2
Like List: ['@wirdaredyson', '@IslamMasaGitu']
Question: Something unforgettable about me
Asked By: @wirdaredyson
Answer: Udah lama sih ya, tapi yang ga bisa dilupain tu tingginya, malas beresin kamar, suka kali sama warna ungu, suka manggil indah 'indah es batu' , tempat curhat kakak dulu{} , suka balap, trus ini nih yang ga bisa dilupain 'kak, beli pop es yok' :D haha banyak lagi. jadi rindu .
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/130427919984/people
Like Count: 2
Like List: ['@andikasyahputratralalafc', '@wirdaredyson']
Question: Moodboster kamu selama puasa?
Asked By: Anonymous
Answer: adzan magrib:v
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/129976550768/people
Like Count: 1
Like List: ['@IslamMasaGitu']
Question: Lan
Asked By: Anonymous
Answer: Iya
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/129937250672/people
Like Count: 1
Like List: ['@IslamMasaGitu']
Question: Gimana solat terawihnya? padet?
Asked By: Anonymous
Answer: lumayaannn.
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/129762522224/people
Like Count: 1
Like List: ['@IslamMasaGitu']
Question: hey cantik, malam minggu kemana??
Asked By: Anonymous
Answer: jonggol, ikut? :v
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Assalamualaikum:))
Asked By: Anonymous
Answer: waalaikumsalam :)
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/129289369712/people
Like Count: 1
Like List: ['@andikasyahputratralalafc']
Question: haha sebenarnya aku tau siapa pcr kamu
Asked By: Anonymous
Answer: ohyaaa? cie anon pinter .
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: kaka udh punya pcr??
Asked By: Anonymous
Answer: anon udah punya pacar belum?
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: pacar kamu siapa?
Asked By: Anonymous
Answer: pacar anon siapaa?
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: ka pertanyaanku kok ngga dijawab jawaaaaaab????????????
Asked By: Anonymous
Answer: emang anon nanyain apa? -_-
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Wish kamu dihari ulangtahunmu?
Asked By: Anonymous
Answer: jadi lebih baik lagi, nilai bagus, ngumpul sama orang2 tersayang ;)))
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/128926631536/people
Like Count: 1
Like List: ['@dwisiskamaulani']
Question: Kamu suka pria yang seperti apa?
Asked By: Anonymous
Answer: yang kayak Dominic Toretto boleh kali ya hahah
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/128864855408/people
Like Count: 1
Like List: ['@dwisiskamaulani']
Question: ngerasa punya haters?
Asked By: Anonymous
Answer: kalau itu ulan gatau, tapi whateverlah kalau ada haters juga,
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: belajaar
Asked By: @vidlam
Answer: belajar apa bang? -_-
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: ciee udah lulus, lanjut kemana sist?
Asked By: Anonymous
Answer: lulus apa ? lulus SMA ? udah dari tahun kemarin ulan lulusnya -_-
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: apa kegiatanmu belakangan ini qaqaa..?
Asked By: Anonymous
Answer: ngampuss .
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: pap sama someone special dong kakaa
Asked By: Anonymous
Answer: ini nih yang special{} ;)))
Is Image Reply?: True
Image Source: http://lphoto1.ask.fm/428/825/303/-439996967-1srs85d-6kboir7r8j5jk8a/original/1431993680045.jpg
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: lan '-')/
Asked By: @amaul21
Answer: ha ?
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: follback :)
Asked By: Anonymous
Answer: off anon dulu-_-
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: ciri khasnya si..
Asked By: @dwisiskamaulani
Answer: kakak gatau-_-
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: haha JK nyo kakak canteeks:$
Asked By: @dwisiskamaulani
Answer: hahah, iyaiya ^^
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: hihi:$ ambilah haa kak, pande emangnya? heheh :D
Asked By: @dwisiskamaulani
Answer: cemeeh dang-_- haha .
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Hahaha iyasih kak~ peluk kesayangan juga lah *peluk PS* =D
Asked By: @dwisiskamaulani
Answer: pinjam PS nya doonnng:v mhihihi
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Hahahaa iyaaaw kak :D SWAG ajalah^^
Asked By: @dwisiskamaulani
Answer: iya woles aja :v satnite tu gaharus bareng pacar kok dek, sama barang kesayangan juga bisa{} *peluklaptop :v haha
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: hahaha lagi cari teman alergi satnite:v
Asked By: @dwisiskamaulani
Answer: adek jones ya? haha :v
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: ada yang alergi satnite? :D
Asked By: @dwisiskamaulani
Answer: siapa ? siapa ? haha
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Jones yaak? Ciaan :p
Asked By: Anonymous
Answer: jomblo, tapi gapake ngenes-_-
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apakah kamu mengharapkan hujan malam nanti?
Asked By: Anonymous
Answer: ngga, kasian yang lagi malam mingguan ntar :v
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Hello canteeks=D
Asked By: @dwisiskamaulani
Answer: hello juga canteeks^^
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: jiah.. emang bisa pap diisni ?? ask ketempatku lah lan
Asked By: Anonymous
Answer: ini reza kan? -_-
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apakah kamu suka rambut pendek atau rambut panjang?
Asked By: Anonymous
Answer: rambut panjang lebih anggun ;))
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: air laut lan? belom pernah liat air laut kan? :v
Asked By: Anonymous
Answer: ngeliat doang mah udah pernah-_- pap lagi liburan dong banggon :D
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: haha ulan mau apa?
Asked By: @rezkuur
Answer: apa yang ada dibatam aja lah :D
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: hehe pulsaku habis lan, sorry gak ngasih kabar
Asked By: @rezkuur
Answer: oke :v oleh2 jan lupa :p
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apa yang dapat memperbaiki suasana hatimu yang buruk?
Asked By: Anonymous
Answer: coklat^^
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: ulan follback
Asked By: @rezkuur
Answer: sudaaah bang gon :v haha . nyampe batam ga ngasih kabar ya-_-
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Rencana kamu hari ini?
Asked By: Anonymous
Answer: hari ini balik ke rumah, pen kangen2an sama mamah{} :D
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: holiday kemana kak?
Asked By: Anonymous
Answer: holiday dirumah aja, dikamar tercinta:D
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: temen yg lagi kakak kangenin siapa?
Asked By: Anonymous
Answer: Dian Triana{}
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: malam minggu kemana nih kak?
Asked By: Anonymous
Answer: malam minggu nyariin oleh2 buat adek^^
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Pap muka konyol kakak sama cowok kakak?
Asked By: Anonymous
Answer: aduh kakak ga punya cowo-_-
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Ulan ni gitu:(
Asked By: Anonymous
Answer: ulan kenapa?
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: temenan? :(
Asked By: Anonymous
Answer: iya^^ eh off anon coba .
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: N yg lagi dekat sama kamu?
Asked By: Anonymous
Answer: ooh, ngga. temenan aja kok .
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: apakah kamu punya perasaan dengan cowok inisial N?
Asked By: Anonymous
Answer: cowok inisial N banyak-_-
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: sebutkan inisial nama pacarmu
Asked By: Anonymous
Answer: gapunyaa .
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: kalo istirahat biasanya ngapain?
Asked By: Anonymous
Answer: online, makan, jajan:D
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: pernah ikut comunitas dance?
Asked By: Anonymous
Answer: ngga pernah
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/124323257968/people
Like Count: 1
Like List: ['@dwisiskamaulani']
Question: BF kamu siapa?
Asked By: Anonymous
Answer: gapunyaaaa .
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/124318997872/people
Like Count: 1
Like List: ['@dwisiskamaulani']
Question: Apa yang kamu inginkan sekarang?
Asked By: Anonymous
Answer: nilai bagus:$
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/124318984304/people
Like Count: 1
Like List: ['@dwisiskamaulani']
Question: inisial yang kamu sukai sekarang?
Asked By: Anonymous
Answer: ga ada.
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/124294657136/people
Like Count: 2
Like List: ['@Rizkaanjanii', '@dwisiskamaulani']
Question: pernah dapet kado special apa dari someone?
Asked By: Anonymous
Answer: pernah
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/124255244144/people
Like Count: 1
Like List: ['@dwisiskamaulani']
Question: kalo suntuk biasanya kamu ngapain?
Asked By: Anonymous
Answer: main laptop, jalan2.
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/124252740976/people
Like Count: 2
Like List: ['@Rizkaanjanii', '@dwisiskamaulani']
Question: follback kak :)
Asked By: @dwisiskamaulani
Answer: udah ^^
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/124047824240/people
Like Count: 1
Like List: ['@dwisiskamaulani']
Question: followback laaahhhhhh
Asked By: @marsxya
Answer: sudah acaaaa.
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: yulaaannn punya ask!!!!!
Asked By: @marsxya
Answer: punyaaaaaaaaaaa :v haha
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Siapa Laki-laki yg kamu harap dekat lagi denganmu?
Asked By: Anonymous
Answer: ga ada.
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Si indah?
Asked By: @wirdaredyson
Answer: di rumah wir, di kuansing.
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Loh emang kakak dimana?
Asked By: @wirdaredyson
Answer: di pekanbaru wir .
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Makanya jangan main main ke hutan wkwk haa ompong? Pap lah si indah kaaaak, masih ingat ndak tu dia sama wirda?
Asked By: @wirdaredyson
Answer: ga ada fotonya wir, kakak ga dirumah-_- masih ingat dia tu.
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Iihh, ga enak tuu :( rawat inap kak?
Alhamdulillah baik jugaa, keluarga disana apa kabarnyaa? Miss indah es batuu ;(
Asked By: @wirdaredyson
Answer: iya, memang ga enak kali pun-_- alhamdulillah sehat semua wir. indah es batu udah ompong :v haha
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Sakit apaaa?!
Alhamdulillah baik kaakk
Asked By: @wirdaredyson
Answer: demam berdarah wir :( keluarga gimana kabarnya? :D
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apa kabar kak ulaaaaaan? Micuu ;(
Asked By: @wirdaredyson
Answer: baru siap sakit wir;( micuu juga . wirda apa kabar?
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Haaaaaiiiiiii
Asked By: @wirdaredyson
Answer: haaiiiiii juga{}
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apakah kamu sudah sembuh?
Asked By: Anonymous
Answer: alhamdulillah udah^^
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Siapa cowo yg kamu suka di tempatmu belajar?
Asked By: Anonymous
Answer: gadak-_-
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: lagu apa yang paling kamu suka? o.O
Asked By: Anonymous
Answer: banyak
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: follback lan
Asked By: @dwianggriyani
Answer: udah .
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Tipe cowok yang bagaimana yang kamu suka?
Asked By: Anonymous
Answer: gatau -_-
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apakah kamu mengenal pria bernama Ozi?
Asked By: Anonymous
Answer: kenal
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apakah kamu pernah di tembak cowok dalam waktu dekat ini?
Asked By: Anonymous
Answer: pernah
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apakah anda ingin memiliki pasangan untuk saat ini?
Asked By: Anonymous
Answer: belum
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apa konser terakhir yang kamu datangi?
Asked By: Anonymous
Answer: geisha :D
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: anda suka di foto ga???
Asked By: Anonymous
Answer: suka :v tapi ga pandai gaya :3
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Pria seperti apa yang anda cari?
Asked By: Anonymous
Answer: seperti apa yaaaaaaaaaa?
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: apa anda suka lagu warmness on the soul?
Asked By: Anonymous
Answer: ngga
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: hahaha... udah lama gk kepoin kmu lan.....ayo dong kak pap nya :P
Asked By: @elvando007
Answer: ogah -_-
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: mau dong kak, biar galau aku hilang :( pap lagi ngupil aja deh
Asked By: Anonymous
Answer: siapa sih ini ? -_-
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: kirain akunya yg dibilang cantik :( kak pap lagi dong ,tapi lagi khayang :)
Asked By: Anonymous
Answer: gamau .
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: jadi ini apa kalau bukan barbie ?
Asked By: Anonymous
Answer: "ini" tu yang mana ? -_-
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: ih makasih kak udah dibilang cantik :p 
bisa bahasa korea kak?
Asked By: Anonymous
Answer: itu judul filmnya -_- ngga bisa .
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: itu film apa kak
Asked By: Anonymous
Answer: itu drama korea, judulnya "to the beautiful you"
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: apa ini barbie yang jatuh dari awan ?
Asked By: Anonymous
Answer: emang ada barbie jatuh dari awan ? -_-
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Pap dong kak lagi apa
Asked By: Anonymous
Answer: lagi nonton nih .
Is Image Reply?: True
Image Source: http://lphoto1.ask.fm/184/639/086/2390003028-1s44ib3-8fdesc5sqeo6t0p/original/IMG2014100807628.jpg
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Jadi, Arief Rivaldo adalah pria yang anda taksir ?
Asked By: Anonymous
Answer: bukan .
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Pertanyaan buat aku mana?
Asked By: Anonymous
Answer: kamu siapa?
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Lihat ke cermin. Apa yang kamu lihat?
Asked By: Anonymous
Answer: barbie :D
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Lagu apa yang menggambarkan harimu saat ini?
Asked By: Anonymous
Answer: adera - lebih indah :)
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Si Sana bilang aku ganteng. :D
Si Sini bilang aku juga ganteng. :D
Nah, kalo kamu gimana? :v
Asked By: @dwiadisartono
Answer: gimana yaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa?
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: itu avatar kamu, kan ada 2 orangnya... kamu yang kiri apa kanan ? atau yang di belakang x_X
Asked By: @elvando007
Answer: yang tengah -_-
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: kamu yang kanan apa kiri ?
Asked By: @elvando007
Answer: maksudnya? -_-
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: kamu hacker ya?
Asked By: Anonymous
Answer: bukan -_-
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/119327144304/people
Like Count: 1
Like List: ['@elvando007']
Question: Pertanyaan apa yang tak ingin kau jawab? =))
Asked By: Anonymous
Answer: banyak
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/119104094832/people
Like Count: 1
Like List: ['@elvando007']
Question: 150331 itu apa ya ?
Asked By: @elvando007
Answer: tau dari mana angka itu ? -_-
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/119145614960/people
Like Count: 1
Like List: ['@elvando007']
Question: double 'Y' suka nonton bolakah??
Asked By: Anonymous
Answer: kurang suka, ini siapa ya? kita pernah kenal sebelumnya?
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Hari apakah hari tersibukmu dalam seminggu?
Asked By: Anonymous
Answer: senin sampai minggu -_-
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Itu yg di foto profil kamu apaan ya??
Asked By: @yoharmen
Answer: pancake ,
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Follow dong ‎@
Asked By: Anonymous
Answer: oke
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/118685225840/people
Like Count: 1
Like List: ['@yoharmen']
Question: Enaknya makan siang itu apa ya?? *perut sudah bunyi2
Asked By: Anonymous
Answer: apa aja yang bisa dimakan ya makan aja, wkwk
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: kira kira siapa artis yg mirip ama kamu?
Asked By: Anonymous
Answer: ngga ada kayaknya -_-
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apa yang kamu rindukan?
Asked By: Anonymous
Answer: keluarga{}
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: kamu suka kpop ngga?
Asked By: Anonymous
Answer: sukaaaaaaaaaaaaa
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apa kabar kaak? Sudah bulan puasa loh kak, miss you ;(
Asked By: @wirdaredyson
Answer: Baik . Wirda gimana kabarnyaa ? {} iyah, kakak masih sering keingat yang dulu ajaa waktu kita sama2 :( missyoutoo :*
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Haiiii kaaakkk uuuulllaaaaaannn!!! :***
Asked By: @wirdaredyson
Answer: Haaiii jugaaa wirdaaaaaa :*
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apa yang akan kamu lakukan jika bertemu dengan alien?
Asked By: Anonymous
Answer: ajak kenalan
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apa kamu suka menari?
Asked By: Anonymous
Answer: sukaaaaaaaaaaaa :*
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Barang apa yang terakhir kamu beli?
Asked By: Anonymous
Answer: jam yang ada gambar menara eiffeel nya {}
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apa mata pelajaran yang paling kamu sukai di sekolah?
Asked By: Anonymous
Answer: bahasa inggris, komputer, biologi .
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Warna apa yang paling sering kamu pakai?
Asked By: Anonymous
Answer: pink{}
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Kenapa langit berwarna biru?
Asked By: Anonymous
Answer: kenapa ya? --"
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Ehm... Lahir di Arab, besar di Arab, tapi nggak bisa bahasa Arab. Apa coba? :D
Asked By: @dwiadisartono
Answer: unta :p
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apakah hal pertama yang ada dalam pikiranmu pagi ini?
Asked By: Anonymous
Answer: Belajarr lagi -,-
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/114110282608/people
Like Count: 1
Like List: ['@Yolanda_RA']
Question: Apakah sebaiknya kita banyak membaca buku?
Asked By: Anonymous
Answer: Iya, udah pasti tu
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/114110272624/people
Like Count: 1
Like List: ['@Yolanda_RA']
Question: Kamu lebih suka memberi atau menerima?
Asked By: Anonymous
Answer: Memberi:))
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/114106355568/people
Like Count: 1
Like List: ['@Yolanda_RA']
Question: Apa objek yang paling menarik di ruangan kamu?
Asked By: Anonymous
Answer: Kotak musik sama boneka dari mantan *eaak
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/114106221936/people
Like Count: 1
Like List: ['@Yolanda_RA']
Question: Kenapa Ulan Jomblo?
Asked By: Anonymous
Answer: takdir -,-
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/114103790960/people
Like Count: 1
Like List: ['@Yolanda_RA']
Question: follback
Asked By: @Yolanda_RA
Answer: done
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: follback
Asked By: Anonymous
Answer: Off anon dulu -_-
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: bagaimana perasaanmu hari ini?
Asked By: Anonymous
Answer: Sedih
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: follback me ?please
Asked By: @Dinda_JP
Answer: Done ya
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apa yang ingin Anda lakukan di akhir pekan?
Asked By: Anonymous
Answer: hunting sama kawan2
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Film apa yang membuatmu menangis?
Asked By: Anonymous
Answer: Korea movie yand judulnya My Mom
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Usia berapakah yang terbaik untuk menikah?
Asked By: Anonymous
Answer: 22 mungkin
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/110624763504/people
Like Count: 1
Like List: ['@dwiadisartono']
Question: Apakah kamu mengumpulkan sesuatu? Jika ya, apa itu?
Asked By: Anonymous
Answer: Iya, ngumpulin uiitt :D
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Kapan pertama kali kamu jatuh cinta?
Asked By: Anonymous
Answer: Kelas 3 smp :)))
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Bagaimana kamu ingin merayakan ulang tahunmu?
Asked By: Anonymous
Answer: Pengen ngerayain ulangtahun bareng someone .
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Negara mana sajakah yang ingin kamu kunjungi jika kamu keliling dunia?
Asked By: Anonymous
Answer: Korea, Perancis,
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apa yang dapat memperbaiki suasana hatimu yang buruk?
Asked By: Anonymous
Answer: Dengerin lagu,
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apa lagu tema film favoritmu?
Asked By: Anonymous
Answer: Jo sung mo - song of the wind Ost. The Painter of The Wind K. Heart - standstill Ost. Fashion King Ali - Hurt Ost. Rooftop Prince banyak lagi -_-
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Hal apa yang ingin kamu hindari dalam suatu hubungan?
Asked By: Anonymous
Answer: Ego
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Bagaimana perasaanmu sekarang?
Asked By: Anonymous
Answer: Agak sedih:(
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: kalo gt ganti pertanya'an deehh.. apa ada yg namanya roby yg kamu suka..??
Asked By: Anonymous
Answer: Ada, orangnya agak meleset :p hahahaha
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Jika kamu dapat memainkan alat musik, alat apakah itu?
Asked By: Anonymous
Answer: Biola
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: apakah kamu suka dg org yg bernama roby?
Asked By: Anonymous
Answer: yang namanya roby banyak loh :p haha .
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Kapan pertama kali kamu jatuh cinta?
Asked By: Anonymous
Answer: Waktu smp
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apa kamu suka menari?
Asked By: Anonymous
Answer: Suka .
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apakah kamu udah pengen cepet2 lulus skolah
Asked By: Anonymous
Answer: Banget
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Saat kamu bersedih, apa yang dapat menghiburmu?
Asked By: Anonymous
Answer: Kotak musik
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Bagaimanakah tampilan wajahmu saat bangun di pagi hari?
Asked By: Anonymous
Answer: Berantakan, tapi suka liatnya :D haha
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: pernah berantem gak kak waktu sd?
Asked By: Anonymous
Answer: Pernah ,haha
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Jika kamu punya satu keinginan, apa yang kamu inginkan?
Asked By: Anonymous
Answer: Pengen LULUS
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Hari apakah hari tersibukmu dalam seminggu?
Asked By: Anonymous
Answer: Senin sampai sabtu -_-
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Jika di rumahmu mati lampu, apa yang langsung membuatmu merasa kehilangan?
Asked By: Anonymous
Answer: Semuanyaaaaaaa
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apa rasa es krim favoritmu?
Asked By: Anonymous
Answer: Vanilla :*
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apa kamu suka atau tidak suka makanan pedas?
Asked By: Anonymous
Answer: Suka
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apa hal pertama yang kamu lakukan saat bangun pagi ini?
Asked By: Anonymous
Answer: Ngecek hape, trus sholat subuh
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apakah kamu memiliki fobia?
Asked By: Anonymous
Answer: Iya, fobia gelap .
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: follback yulan ;)
Asked By: Anonymous
Answer: Gabisa follback, kamunya anonim . Gakeliatan :$
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apa yang membuatmu takut?
Asked By: Anonymous
Answer: Gelap:(
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apa yang kamu mimpikan semalam?
Asked By: Anonymous
Answer: Someone :))
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apa tahun favoritmu?
Asked By: Anonymous
Answer: Tahun 2010 :$
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apakah kamu bermain game online?
Asked By: Anonymous
Answer: iya
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Situs web apa yang kamu buka setiap hari?
Asked By: Anonymous
Answer: facebook, twitter, ask.fm , dll
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apa yang kamu lakukan kalau sulit tidur?
Asked By: Anonymous
Answer: dengar lagu
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Barang apa yang terakhir kamu beli?
Asked By: Anonymous
Answer: baju, sepatu, celana, pashmina .
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Saat kamu bersedih, apa yang dapat menghiburmu?
Asked By: Anonymous
Answer: Kotakmusik sama boneka .
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apa saranmu bagi anak kecil saat ini?
Asked By: Anonymous
Answer: Tetap jadi anak kecil aja, jadi orang dewasa tu gaenak --"
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apakah kamu percaya bahwa mimpi terkadang bisa meramalkan masa depan?
Asked By: Anonymous
Answer: Semoga aja :$
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Siapa guru favoritmu?
Asked By: Anonymous
Answer: Pak Mardanus :(((((
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: hahaha, mlah ngelawak.
Asked By: Anonymous
Answer: Haha:p
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: hai.
Asked By: Anonymous
Answer: Hello
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apakah Anda takut gelap?
Asked By: Anonymous
Answer: Baangett :(((
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Lagi apa lan ?
Asked By: @titi_andry
Answer: Lagi apa yaa? :p haha
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Kangen moment OSN, apalagi waktu jadi gembel, kekurung diluar :D
Asked By: Anonymous
Answer: Haha, masih ingat aja:D
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/107176382832/people
Like Count: 1
Like List: ['@titi_andry']
Question: Lan, Ingat tak waktu OSN kemarin ?
Asked By: Anonymous
Answer: Ingat:D
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Folbek ulan ;)
Asked By: @titi_andry
Answer: Followed ;)
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Apa yang membuatmu takut?
Asked By: Anonymous
Answer: Gelap :((
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Siapa orang paling terkenal di negaramu?
Asked By: Anonymous
Answer: Yulan Yulianty :p
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Jika kamu memiliki uang sebesar Rp50 ribu tersisa di kantongmu, akan kamu beli apakah uang itu?
Asked By: Anonymous
Answer: Kalau beli kotak musik cukup ngga ya? --"
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: paling kangen sama siapa? (yg didurii) :p
Asked By: @wirdaredyson
Answer: Sama kamuuhh :p:*
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: http://ask.fm/likes/yulanyulianty/question/106726581872/people
Like Count: 1
Like List: ['@wirdaredyson']
Question: Apa situs web jejaring sosial yang kamu gunakan?
Asked By: Anonymous
Answer: Banyak
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Siapa orang yang telah Anda peluk hari ini?
Asked By: Anonymous
Answer: Mama {}
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Acara televisi apa yang paling kamu sukai?
Asked By: Anonymous
Answer: Yang berhubungan dengan korea pokoknya:D
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
Question: Siapakah wanita yang paling cantik?
Asked By: Anonymous
Answer: Mama :*
Is Image Reply?: False
Image Source: None
Like URL: None
Like Count: None
Like List: None
@winatandyyulannn, boleh kenalan ? 
yulanyuliantygamau:p
@winatandyfollback kami gak ? *asahgolok*
yulanyuliantyudah difolback kok, ampun bang :3
Anonymousgak akan kenal do, kamu orang mana
yulanyuliantyya biar kenal, off anon coba .
AnonymousPAP your silly face!
yulanyuliantyoff anon dulu!:p
Anonymoussalam kenal yah ;)
yulanyuliantyIya, ini siapa?
Anonymousrancak nyo laii :G
yulanyuliantyalhamdulillah, makasi:)
@wirdaredysonYA ALLAH, AYOK KAK BELI POP ES AYOOOKK 
yulanyuliantyhahah yok ,
@dwisiskamaulanishort desc me
yulanyuliantyKakak gatau banyak, yang kakak tau kamu itu manis dek;))
@IslamMasaGituPertahanin untuk selalu pakai jilbab nya ya ka :)
yulanyuliantyInsyaallah :))
@wirdaredysonSomething unforgettable about me
yulanyuliantyUdah lama sih ya, tapi yang ga bisa dilupain tu tingginya, malas beresin kamar, suka kali sama warna ungu, suka manggil indah 'indah es batu' , tempat curhat kakak dulu{} , suka balap, trus ini nih yang ga bisa dilupain 'kak, beli pop es yok' :D haha banyak lagi. jadi rindu .
AnonymousMoodboster kamu selama puasa?
yulanyuliantyadzan magrib:v
AnonymousLan
yulanyuliantyIya
AnonymousGimana solat terawihnya? padet?
yulanyuliantylumayaannn.
Anonymoushey cantik, malam minggu kemana??
yulanyuliantyjonggol, ikut? :v
AnonymousAssalamualaikum:))
yulanyuliantywaalaikumsalam :)
Anonymoushaha sebenarnya aku tau siapa pcr kamu
yulanyuliantyohyaaa? cie anon pinter .
Anonymouskaka udh punya pcr??
yulanyuliantyanon udah punya pacar belum?
Anonymouspacar kamu siapa?
yulanyuliantypacar anon siapaa?
Anonymouska pertanyaanku kok ngga dijawab jawaaaaaab????????????
yulanyuliantyemang anon nanyain apa? -_-
AnonymousWish kamu dihari ulangtahunmu?
yulanyuliantyjadi lebih baik lagi, nilai bagus, ngumpul sama orang2 tersayang ;)))
AnonymousKamu suka pria yang seperti apa?
yulanyuliantyyang kayak Dominic Toretto boleh kali ya hahah
Anonymousngerasa punya haters?
yulanyuliantykalau itu ulan gatau, tapi whateverlah kalau ada haters juga,
@vidlambelajaar
yulanyuliantybelajar apa bang? -_-
Anonymousciee udah lulus, lanjut kemana sist?
yulanyuliantylulus apa ? lulus SMA ? udah dari tahun kemarin ulan lulusnya -_-
Anonymousapa kegiatanmu belakangan ini qaqaa..?
yulanyuliantyngampuss .
Anonymouspap sama someone special dong kakaa
yulanyuliantyini nih yang special{} ;)))
@amaul21lan '-')/
yulanyuliantyha ?
Anonymousfollback :)
yulanyuliantyoff anon dulu-_-
@dwisiskamaulaniciri khasnya si..
yulanyuliantykakak gatau-_-
@dwisiskamaulanihaha JK nyo kakak canteeks:$
yulanyuliantyhahah, iyaiya ^^
@dwisiskamaulanihihi:$ ambilah haa kak, pande emangnya? heheh :D
yulanyuliantycemeeh dang-_- haha .
@dwisiskamaulaniHahaha iyasih kak~ peluk kesayangan juga lah *peluk PS* =D
yulanyuliantypinjam PS nya doonnng:v mhihihi
@dwisiskamaulaniHahahaa iyaaaw kak :D SWAG ajalah^^
yulanyuliantyiya woles aja :v satnite tu gaharus bareng pacar kok dek, sama barang kesayangan juga bisa{} *peluklaptop :v haha
@dwisiskamaulanihahaha lagi cari teman alergi satnite:v
yulanyuliantyadek jones ya? haha :v
@dwisiskamaulaniada yang alergi satnite? :D
yulanyuliantysiapa ? siapa ? haha
AnonymousJones yaak? Ciaan :p
yulanyuliantyjomblo, tapi gapake ngenes-_-
AnonymousApakah kamu mengharapkan hujan malam nanti?
yulanyuliantyngga, kasian yang lagi malam mingguan ntar :v
@dwisiskamaulaniHello canteeks=D
yulanyuliantyhello juga canteeks^^
Anonymousjiah.. emang bisa pap diisni ?? ask ketempatku lah lan
yulanyuliantyini reza kan? -_-
AnonymousApakah kamu suka rambut pendek atau rambut panjang?
yulanyuliantyrambut panjang lebih anggun ;))
Anonymousair laut lan? belom pernah liat air laut kan? :v
yulanyuliantyngeliat doang mah udah pernah-_- pap lagi liburan dong banggon :D
@rezkuurhaha ulan mau apa?
yulanyuliantyapa yang ada dibatam aja lah :D
@rezkuurhehe pulsaku habis lan, sorry gak ngasih kabar
yulanyuliantyoke :v oleh2 jan lupa :p
AnonymousApa yang dapat memperbaiki suasana hatimu yang buruk?
yulanyuliantycoklat^^
@rezkuurulan follback
yulanyuliantysudaaah bang gon :v haha . nyampe batam ga ngasih kabar ya-_-
AnonymousRencana kamu hari ini?
yulanyuliantyhari ini balik ke rumah, pen kangen2an sama mamah{} :D
Anonymousholiday kemana kak?
yulanyuliantyholiday dirumah aja, dikamar tercinta:D
Anonymoustemen yg lagi kakak kangenin siapa?
yulanyuliantyDian Triana{}
Anonymousmalam minggu kemana nih kak?
yulanyuliantymalam minggu nyariin oleh2 buat adek^^
AnonymousPap muka konyol kakak sama cowok kakak?
yulanyuliantyaduh kakak ga punya cowo-_-
AnonymousUlan ni gitu:(
yulanyuliantyulan kenapa?
Anonymoustemenan? :(
yulanyuliantyiya^^ eh off anon coba .
AnonymousN yg lagi dekat sama kamu?
yulanyuliantyooh, ngga. temenan aja kok .
Anonymousapakah kamu punya perasaan dengan cowok inisial N?
yulanyuliantycowok inisial N banyak-_-
Anonymoussebutkan inisial nama pacarmu
yulanyuliantygapunyaa .
Anonymouskalo istirahat biasanya ngapain?
yulanyuliantyonline, makan, jajan:D
Anonymouspernah ikut comunitas dance?
yulanyuliantyngga pernah
AnonymousBF kamu siapa?
yulanyuliantygapunyaaaa .
AnonymousApa yang kamu inginkan sekarang?
yulanyuliantynilai bagus:$
Anonymousinisial yang kamu sukai sekarang?
yulanyuliantyga ada.
Anonymouspernah dapet kado special apa dari someone?
yulanyuliantypernah
Anonymouskalo suntuk biasanya kamu ngapain?
yulanyuliantymain laptop, jalan2.
@dwisiskamaulanifollback kak :)
yulanyuliantyudah ^^
@marsxyafollowback laaahhhhhh
yulanyuliantysudah acaaaa.
@marsxyayulaaannn punya ask!!!!!
yulanyuliantypunyaaaaaaaaaaa :v haha
AnonymousSiapa Laki-laki yg kamu harap dekat lagi denganmu?
yulanyuliantyga ada.
@wirdaredysonSi indah?
yulanyuliantydi rumah wir, di kuansing.
@wirdaredysonLoh emang kakak dimana?
yulanyuliantydi pekanbaru wir .
@wirdaredysonMakanya jangan main main ke hutan wkwk haa ompong? Pap lah si indah kaaaak, masih ingat ndak tu dia sama wirda?
yulanyuliantyga ada fotonya wir, kakak ga dirumah-_- masih ingat dia tu.
@wirdaredysonIihh, ga enak tuu :( rawat inap kak?
Alhamdulillah baik jugaa, keluarga disana apa kabarnyaa? Miss indah es batuu ;(
yulanyuliantyiya, memang ga enak kali pun-_- alhamdulillah sehat semua wir. indah es batu udah ompong :v haha
@wirdaredysonSakit apaaa?!
Alhamdulillah baik kaakk
yulanyuliantydemam berdarah wir :( keluarga gimana kabarnya? :D
@wirdaredysonApa kabar kak ulaaaaaan? Micuu ;(
yulanyuliantybaru siap sakit wir;( micuu juga . wirda apa kabar?
@wirdaredysonHaaaaaiiiiiii
yulanyuliantyhaaiiiiii juga{}
AnonymousApakah kamu sudah sembuh?
yulanyuliantyalhamdulillah udah^^
AnonymousSiapa cowo yg kamu suka di tempatmu belajar?
yulanyuliantygadak-_-
Anonymouslagu apa yang paling kamu suka? o.O
yulanyuliantybanyak
@dwianggriyanifollback lan
yulanyuliantyudah .
AnonymousTipe cowok yang bagaimana yang kamu suka?
yulanyuliantygatau -_-
AnonymousApakah kamu mengenal pria bernama Ozi?
yulanyuliantykenal
AnonymousApakah kamu pernah di tembak cowok dalam waktu dekat ini?
yulanyuliantypernah
AnonymousApakah anda ingin memiliki pasangan untuk saat ini?
yulanyuliantybelum
AnonymousApa konser terakhir yang kamu datangi?
yulanyuliantygeisha :D
Anonymousanda suka di foto ga???
yulanyuliantysuka :v tapi ga pandai gaya :3
AnonymousPria seperti apa yang anda cari?
yulanyuliantyseperti apa yaaaaaaaaaa?
Anonymousapa anda suka lagu warmness on the soul?
yulanyuliantyngga
@elvando007hahaha... udah lama gk kepoin kmu lan.....ayo dong kak pap nya :P
yulanyuliantyogah -_-
Anonymousmau dong kak, biar galau aku hilang :( pap lagi ngupil aja deh
yulanyuliantysiapa sih ini ? -_-
Anonymouskirain akunya yg dibilang cantik :( kak pap lagi dong ,tapi lagi khayang :)
yulanyuliantygamau .
Anonymousjadi ini apa kalau bukan barbie ?
yulanyulianty"ini" tu yang mana ? -_-
Anonymousih makasih kak udah dibilang cantik :p 
bisa bahasa korea kak?
yulanyuliantyitu judul filmnya -_- ngga bisa .
Anonymousitu film apa kak
yulanyuliantyitu drama korea, judulnya "to the beautiful you"
Anonymousapa ini barbie yang jatuh dari awan ?
yulanyuliantyemang ada barbie jatuh dari awan ? -_-
AnonymousPap dong kak lagi apa
yulanyuliantylagi nonton nih .
AnonymousJadi, Arief Rivaldo adalah pria yang anda taksir ?
yulanyuliantybukan .
AnonymousPertanyaan buat aku mana?
yulanyuliantykamu siapa?
AnonymousLihat ke cermin. Apa yang kamu lihat?
yulanyuliantybarbie :D
AnonymousLagu apa yang menggambarkan harimu saat ini?
yulanyuliantyadera - lebih indah :)
@dwiadisartonoSi Sana bilang aku ganteng. :D
Si Sini bilang aku juga ganteng. :D
Nah, kalo kamu gimana? :v
yulanyuliantygimana yaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa?
@elvando007itu avatar kamu, kan ada 2 orangnya... kamu yang kiri apa kanan ? atau yang di belakang x_X
yulanyuliantyyang tengah -_-
@elvando007kamu yang kanan apa kiri ?
yulanyuliantymaksudnya? -_-
Anonymouskamu hacker ya?
yulanyuliantybukan -_-
AnonymousPertanyaan apa yang tak ingin kau jawab? =))
yulanyuliantybanyak
@elvando007150331 itu apa ya ?
yulanyuliantytau dari mana angka itu ? -_-
Anonymousdouble 'Y' suka nonton bolakah??
yulanyuliantykurang suka, ini siapa ya? kita pernah kenal sebelumnya?
AnonymousHari apakah hari tersibukmu dalam seminggu?
yulanyuliantysenin sampai minggu -_-
@yoharmenItu yg di foto profil kamu apaan ya??
yulanyuliantypancake ,
AnonymousFollow dong ‎@
yulanyuliantyoke
AnonymousEnaknya makan siang itu apa ya?? *perut sudah bunyi2
yulanyuliantyapa aja yang bisa dimakan ya makan aja, wkwk
Anonymouskira kira siapa artis yg mirip ama kamu?
yulanyuliantyngga ada kayaknya -_-
AnonymousApa yang kamu rindukan?
yulanyuliantykeluarga{}
Anonymouskamu suka kpop ngga?
yulanyuliantysukaaaaaaaaaaaaa
@wirdaredysonApa kabar kaak? Sudah bulan puasa loh kak, miss you ;(
yulanyuliantyBaik . Wirda gimana kabarnyaa ? {} iyah, kakak masih sering keingat yang dulu ajaa waktu kita sama2 :( missyoutoo :*
@wirdaredysonHaiiii kaaakkk uuuulllaaaaaannn!!! :***
yulanyuliantyHaaiii jugaaa wirdaaaaaa :*
AnonymousApa yang akan kamu lakukan jika bertemu dengan alien?
yulanyuliantyajak kenalan
AnonymousApa kamu suka menari?
yulanyuliantysukaaaaaaaaaaaa :*
AnonymousBarang apa yang terakhir kamu beli?
yulanyuliantyjam yang ada gambar menara eiffeel nya {}
AnonymousApa mata pelajaran yang paling kamu sukai di sekolah?
yulanyuliantybahasa inggris, komputer, biologi .
AnonymousWarna apa yang paling sering kamu pakai?
yulanyuliantypink{}
AnonymousKenapa langit berwarna biru?
yulanyuliantykenapa ya? --"
@dwiadisartonoEhm... Lahir di Arab, besar di Arab, tapi nggak bisa bahasa Arab. Apa coba? :D
yulanyuliantyunta :p
AnonymousApakah hal pertama yang ada dalam pikiranmu pagi ini?
yulanyuliantyBelajarr lagi -,-
AnonymousApakah sebaiknya kita banyak membaca buku?
yulanyuliantyIya, udah pasti tu
AnonymousKamu lebih suka memberi atau menerima?
yulanyuliantyMemberi:))
AnonymousApa objek yang paling menarik di ruangan kamu?
yulanyuliantyKotak musik sama boneka dari mantan *eaak
AnonymousKenapa Ulan Jomblo?
yulanyuliantytakdir -,-
@Yolanda_RAfollback
yulanyuliantydone
Anonymousfollback
yulanyuliantyOff anon dulu -_-
Anonymousbagaimana perasaanmu hari ini?
yulanyuliantySedih
@Dinda_JPfollback me ?please
yulanyuliantyDone ya
AnonymousApa yang ingin Anda lakukan di akhir pekan?
yulanyuliantyhunting sama kawan2
AnonymousFilm apa yang membuatmu menangis?
yulanyuliantyKorea movie yand judulnya My Mom
AnonymousUsia berapakah yang terbaik untuk menikah?
yulanyulianty22 mungkin
AnonymousApakah kamu mengumpulkan sesuatu? Jika ya, apa itu?
yulanyuliantyIya, ngumpulin uiitt :D
AnonymousKapan pertama kali kamu jatuh cinta?
yulanyuliantyKelas 3 smp :)))
AnonymousBagaimana kamu ingin merayakan ulang tahunmu?
yulanyuliantyPengen ngerayain ulangtahun bareng someone .
AnonymousNegara mana sajakah yang ingin kamu kunjungi jika kamu keliling dunia?
yulanyuliantyKorea, Perancis,
AnonymousApa yang dapat memperbaiki suasana hatimu yang buruk?
yulanyuliantyDengerin lagu,
AnonymousApa lagu tema film favoritmu?
yulanyuliantyJo sung mo - song of the wind Ost. The Painter of The Wind K. Heart - standstill Ost. Fashion King Ali - Hurt Ost. Rooftop Prince banyak lagi -_-
AnonymousHal apa yang ingin kamu hindari dalam suatu hubungan?
yulanyuliantyEgo
AnonymousBagaimana perasaanmu sekarang?
yulanyuliantyAgak sedih:(
Anonymouskalo gt ganti pertanya'an deehh.. apa ada yg namanya roby yg kamu suka..??
yulanyuliantyAda, orangnya agak meleset :p hahahaha
AnonymousJika kamu dapat memainkan alat musik, alat apakah itu?
yulanyuliantyBiola
Anonymousapakah kamu suka dg org yg bernama roby?
yulanyuliantyyang namanya roby banyak loh :p haha .
AnonymousKapan pertama kali kamu jatuh cinta?
yulanyuliantyWaktu smp
AnonymousApa kamu suka menari?
yulanyuliantySuka .
AnonymousApakah kamu udah pengen cepet2 lulus skolah
yulanyuliantyBanget
AnonymousSaat kamu bersedih, apa yang dapat menghiburmu?
yulanyuliantyKotak musik
AnonymousBagaimanakah tampilan wajahmu saat bangun di pagi hari?
yulanyuliantyBerantakan, tapi suka liatnya :D haha
Anonymouspernah berantem gak kak waktu sd?
yulanyuliantyPernah ,haha
AnonymousJika kamu punya satu keinginan, apa yang kamu inginkan?
yulanyuliantyPengen LULUS
AnonymousHari apakah hari tersibukmu dalam seminggu?
yulanyuliantySenin sampai sabtu -_-
AnonymousJika di rumahmu mati lampu, apa yang langsung membuatmu merasa kehilangan?
yulanyuliantySemuanyaaaaaaa
AnonymousApa rasa es krim favoritmu?
yulanyuliantyVanilla :*
AnonymousApa kamu suka atau tidak suka makanan pedas?
yulanyuliantySuka
AnonymousApa hal pertama yang kamu lakukan saat bangun pagi ini?
yulanyuliantyNgecek hape, trus sholat subuh
AnonymousApakah kamu memiliki fobia?
yulanyuliantyIya, fobia gelap .
Anonymousfollback yulan ;)
yulanyuliantyGabisa follback, kamunya anonim . Gakeliatan :$
AnonymousApa yang membuatmu takut?
yulanyuliantyGelap:(
AnonymousApa yang kamu mimpikan semalam?
yulanyuliantySomeone :))
AnonymousApa tahun favoritmu?
yulanyuliantyTahun 2010 :$
AnonymousApakah kamu bermain game online?
yulanyuliantyiya
AnonymousSitus web apa yang kamu buka setiap hari?
yulanyuliantyfacebook, twitter, ask.fm , dll
AnonymousApa yang kamu lakukan kalau sulit tidur?
yulanyuliantydengar lagu
AnonymousBarang apa yang terakhir kamu beli?
yulanyuliantybaju, sepatu, celana, pashmina .
AnonymousSaat kamu bersedih, apa yang dapat menghiburmu?
yulanyuliantyKotakmusik sama boneka .
AnonymousApa saranmu bagi anak kecil saat ini?
yulanyuliantyTetap jadi anak kecil aja, jadi orang dewasa tu gaenak --"
AnonymousApakah kamu percaya bahwa mimpi terkadang bisa meramalkan masa depan?
yulanyuliantySemoga aja :$
AnonymousSiapa guru favoritmu?
yulanyuliantyPak Mardanus :(((((
Anonymoushahaha, mlah ngelawak.
yulanyuliantyHaha:p
Anonymoushai.
yulanyuliantyHello
AnonymousApakah Anda takut gelap?
yulanyuliantyBaangett :(((
@titi_andryLagi apa lan ?
yulanyuliantyLagi apa yaa? :p haha
AnonymousKangen moment OSN, apalagi waktu jadi gembel, kekurung diluar :D
yulanyuliantyHaha, masih ingat aja:D
AnonymousLan, Ingat tak waktu OSN kemarin ?
yulanyuliantyIngat:D
@titi_andryFolbek ulan ;)
yulanyuliantyFollowed ;)
AnonymousApa yang membuatmu takut?
yulanyuliantyGelap :((
AnonymousSiapa orang paling terkenal di negaramu?
yulanyuliantyYulan Yulianty :p
AnonymousJika kamu memiliki uang sebesar Rp50 ribu tersisa di kantongmu, akan kamu beli apakah uang itu?
yulanyuliantyKalau beli kotak musik cukup ngga ya? --"
@wirdaredysonpaling kangen sama siapa? (yg didurii) :p
yulanyuliantySama kamuuhh :p:*
AnonymousApa situs web jejaring sosial yang kamu gunakan?
yulanyuliantyBanyak
AnonymousSiapa orang yang telah Anda peluk hari ini?
yulanyuliantyMama {}
AnonymousAcara televisi apa yang paling kamu sukai?
yulanyuliantyYang berhubungan dengan korea pokoknya:D
AnonymousSiapakah wanita yang paling cantik?
yulanyuliantyMama :*
